聽開日本邊隊band

X Japan
One Ok Rock
東京事變
L'arc en Ciel

X Japan 十二月有套電影 有冇巴打買佐優先場？同埋 Yoshiki 會來香港表演 鋼琴

我個名

有冇其他？

未搵到有第二隊band好聽

Toe
The fin

One ok rock

管樂叫表演琴鋼

Dir en grey one ok rock

The gazette

回塘oor

近排聽Sekai No Owari 首anti-hero好正

識貨！！

Radwimps

one ok rock
radwimps
back number
X japan

back number

不過成日聽錯做Hentai hero

oor
scandal
my first story
pay money to my pain
coldrain

One ok rock
Toe

One ok rock 中學個時fd推介完全感覺
Flumpool, weaver 有唱開動畫op/ed 跟著聽埋其他歌

人生目標係睇一次laruku現場

Bump of chicken都係

醉愛one ok pop

有冇巴打會去12月3號toe個show

same
好多人都剩係識Christmas song
但明明其他歌都勁好聽

返5p啦

有人話無toshi唔睇添啦

我聽邊隊唔洗我講啦？

巴打識貨 rad而家紅咗喇bump of幾時先會喺香港紅 好想睇live

one ok rock
greeeen

GReeeeN

關八
GReeeeN
Luck life

同話冇咗hide taiji就唔係xjapan嗰班撚頭一撚樣
呢堆hi-bye fans一上水講啲嘢就好嘔心

只聽x japan

Scandal

コブクロ幾正

Agger

唔係band w-inds.

same

galneryus

決明子...
雖然好冷門

會喊架講真
祝你快完成目標
加油

Sekai No Owari
Oor
The oral cigarettes
Unison Sound Garden
Acid Black Cherry
Shishamo

Babymetal算唔算band

講唔夠兩句就we are
買左blk D同加人睇 你係咪A

Uverworld（死神op開始聽）
Flumpool(之前睇完血色星期一就開始keep住聽）
Weaver(唔知算唔算係，同埋而家好似冇再出歌）

銀杏boyz，going steady

東京事変
生物股長
One ok rock

有無聽過鴉 karasu?

No

Radwimps（呢排鳩禁覺得幾好聽先聽）
Asian ku Fung generation
Coldrain
Pay money to my pain
Oor
Flumpool

Oor
Spyair
Uverworld

紅

Sekai no owari
greeeen

Sound horizon
大愛

L'Arc~en~Ciel
X-Japan
ONE OK ROCK

自從幾年前係903聽過花束就開始留意佢地

東京事變都有
不過我而家聽女王solo 曲多d

新歌happy end

相對性理論

識貨
唔講造型，剩講音樂既話真係幾好聽
仲有one ok rock
Pay money to my pain
和樂器樂隊都好正
有冇同好？

超冷門

silent siren
7!!

Mr. Children
東京事變

Pay money to my pain

K
冇人聽和樂器band?

冇啊

好似冇人講9mm parabellum bullet?

Kana-boon
SYPAIR
生物股長
有冇人識

+1

冇人講Radwimps

Radwimps

主流:xjapan，金爆，glay，摩天楼オペラ
非主流:己龍，r指定，MUCC……
利申V系打手

pay money to my pain 點解要天妒英才

silent siren 架妹聲係好j d

金爆我以前有聽⋯ 入埋fc

同樓主一樣

inferno

摩天楼
己龍 R指定

己龍唔算大路咩

Dezert
己龍
Dir en Grey
the GazettE
Mejibray
黒百合と影
Silent siren
Scandal

呢幾年紅左好多

Scandal一生最愛

竟然香港都咁多人識真係老懷安慰

同好

去晒咁多次香港live

Luna Sea
SeikimaII
Galneryus
Versailles
陰陽座

特登請假去visual japan summit

Scandal
Band maid
silent siren

One ok rock
Radwimps
Mr. Children
仲有幾個

One ok rock
Bump of chicken
Sekai no owari
Silent siren
SCANDAL

The brilliant green
Bump of chicken
ゲスの極み乙女

Dir en grey

好似冇blk a，最前是blk b

One ok rock (before 35xxxv now )
My first story
Spyair

galneryus 同 versailles 都正

Bump of chicken好鬼正

事變
Back number
Sekai no owari
Radwimps
Silent siren
和樂器樂團
凜雨
Sakanaction
One ok rock(舊歌only)

聽開都係好大路

Scandal
One Ok Rock
生物股長
Bz

one ok rock
mr. children

Oor
Ptp
Xjapan
和樂器

和樂器死忠

Laruku
Silent siren
Spyair

除左iTunes有無其他方法買佢地既歌

one ok rock已經冇哂j rock味

x我覺得首首都好好聽
係jade比較冇咁中意個feel

以前有隊叫girugamesh，
不過好似散左
Btw Babymetal, x, galneryus, dragon guardian

醉你老母塊大閪田

Show Blocked User - 西炒飯多西 )

Art of life

同意，由sugizo入咗黎之後嘅歌個feel變咗好多

終於有同好
鈴華姐姐出左新solo碟

mouse on the keys, toe 有無同好
十二月三

事變
Uverworld
X japan
近排好似無咩差唔多style既band

我聽x就係因為art of life
第一次聽果種感覺好似發現新大陸咁

曲風改變關sugizo咩事？

Girugamesh 巴打識貨

btw我聽開OOR(以前既)
仲有凜冽時雨 TK把聲真係j死me
不過好似少人聽

呢排就loop緊back number

One ok rock
Back number

首首都好精彩

glay
back number

Toe

one ok rock
pay money to my pain
coldrain
band-maid
a crowd of rebellion
man with a mission
the bonez

Mr children
ケツメイシ

我個名
有dd 東京事變既味道
個Guitar彈d野又彈又鬼幾過癮

Band-maid

我最鍾意 風の強い日 同埋 浮わついた気持ち

屌 係amazon買左到依家都未送到

Xjapan
Larcenciel
Bz

我都係經iTunes 買，最方便

dir en grey

スーパースターになったら 同 高嶺の花子さん

wands
b'z
one ok rock
scandal
alexandros
radwimps

留名

Scandal
One ok rock
my first story
alexandros
the oral cigarettes
radwimps

變左one ok pop

好似唔覺眼有man with a mission
Sound horizon算唔算係band 利申國民

SCANDAL

Luna sea, dir en grey, galneryus

有無碟介紹

X時代真係最正既

One Ok Rock

本命

咁多dir en grey撚好開心

Mr.Children

nagi做主唱既Supercell
Do As Infinity

有冇人聽visual

Silent Siren

正想講呢隊冷門少少既，雫好正
熱門既上面講晒，我推介Spangle Call Lili Line同埋ぺトロールズ，鍾意包面可愛女可以睇the peggies個主音，但歌就太妹妹唔多岩我口味

Gazette

可能都係之前個post嗰堆

One ok rock
想去日本睇佢地live

Luna Sea
L'arc
Glay
X Japan
Acid Black Cherry
東京事變
Alexandros

鬼葬live

ぺトロールズ
浮雲

終於有人講DAI! 小學雞犬夜叉時代聽到而家大學都grad埋
nagi把聲唱supercell啲歌真係冇得頂，而家佢自己啲歌有啲都幾正但係硬係覺得個feel唔同咗

安全地帶都無

one ok rock
scandal
greeeen
sekai no owari （星期日係中環開左show）

多謝你呀 睇dvd都會濕L哂流馬尿，我驚現場睇會喊到收唔到聲
希望真係睇到嘅時候唔會係收山con

DIRU

絲打去咗睇？正唔正

召集所有交叉面孔～!
btw我覺得曲風變係因為好多原因導致嘅
hide過生， 令到作曲基本上由yoshiki全權主導
為咗打入外國市場而改變曲風
仲有yoshiki身體已經負荷唔到體力需求大嘅drum pattern 搞到啲歌都rock唔起
以前啲歌真係正好多

Acid Black Cherry

過左10年再復合梗係爭好遠啦

Pay Money To My Pain
Fear and Loathing in Las Vegas
SiM
coldrain
ONE OK ROCK

hyukoh
Sor雖然係韓文，但感覺好日式

冇人講[alexandros]

有兩隊佢嚟香港或者我去日本撞啱有live一定睇既
Fox capture plan
Sekaowa

無人聽聖肌魔II

巴打我同你一模一樣
我最愛呢三隊band

btw Radwimps

東京事變
polkadot stingray
unchain
lucky tapes
全部都係jazz chord 底

Base Ball Bear

back number (大部分歌連CW都好正 ，最鍾意世田谷ラブストーリー)
RADWIMPS (最近襯出新album終於有機會的起心肝搵返以前啲歌聽，新舊都正 )
ONE OK ROCK (聽得唔算長時間但同意老屎忽舊歌正好多 ）
Suchmos (2-3個月前第1次聽，好啱weekend同想輕鬆嗰時聽）
SEKAI NO OWARI同ゆず以前有聽，但loop太多有啲厭

高質
好襟聽

東京事變、椎名林檎

album都可以拍戲

聖飢魔II，但Ace走左之後感覺差左D

One ok rock
Spyair 因為銀魂所以開始聽
Uverworld
l'arc en ciel
Acid black cherry
有無Luna sea嘅朋友

黎左兩次都唔去睇？

WandS 90年代啲band

有～聽左十幾年

LS正

Luna sea fans 係度。去過2次日本睇佢地

好似一個同好都冇
聽得比較indie
聽開
December
Archaique Smile
Heliotrope
stereo type

Supercar

The fin
Toe
Pay money to my pain
Suchmos
Kana boon
ONE OK ROCK
Bump of chicken

日本band 同個音樂風氣真心高質過香港好多
當然香港indie 都唔錯

the fin

Greeeen

サイサイ

你個隊太尾機
貼地啲

The gazette
Nightmare
An cafe

L'Arc~en~Ciel
X-Japan

Galileo Galilei（ガリレオ・ガリレイ）
可惜四月皮已收

one ok rock 好撚難聽

柒頭

其實我覺得曲風改變 唔多唔少都同Taiji離隊有關 冇佢係到同yoshiki抗衡 曲風慢慢改變 去到dahlia 成隻碟變左pop song 亦係我最小聽既一張碟 所以我覺得Taiji離開都關係到x Japan由92開始變成一人band 直到而家

兩次都唔喺香港啊啊啊 講起又想喊

又鳩噏

sugizo先同yo講話你條友原來乜鳩細節都要寫晒落個譜度

得好少歌佢地暫時，睇個look 已經知受東京事變同林檎影響好深

Brahman

👆🏻👌🏻🤘🏻

PTP
OOR
Coldrain
Xjapan

而家越嚟越唔鍾意OOR
PTP Complete Box好想買
佢哋自己有開箱

Scandal
Spyair
Back-on
+Plus
Man with a mission

睇左咁多頁都冇
swanky dank (alt.rock/punk rock)

多到仆街wo
自從去完vivalarock之後就鐘意jock pop
但因為太冷門香港無人鍾意 搵唔到同好

女vocal
the peggies (冷門到連隻新single down都無得down要去日本買 )
shishamo
scandal
bandmaid
silent siren
aimer
東京事變
babymetal (世界第一)

男vocal
one ok rock
my first story
x japan (世界第一)
the oral cigarettes (live正到仆街)
sekai no owari
極品下流少女 (屌你老母死mk仔溝女溝到成隊band 收埋皮)
indigo la end (同上)

仲有太多

基本上按入去rock in japan/countdown/vivalarock
三大日本本土rock fest 有7成artist都有聽

man with a mission前排黎香港無聽

oor
x

聽開果堆8頁都係出現左一兩次
無同好

m.o.v.e
東莞京事變

Spyair

sekai no owari 死忠
差唔多買齊啲碟

Goose house

one ok rock
toe
spyair
radwimps
L'Arc-en-Ciel
base ball bear
bump of chicken
scandal
sid
uverworld

Lunasea

OOR宜家d歌

me-al art

man with a mission
one ok rock
pay money to my pain
the gazette

bedroom warfare幾好啊

OOR - 35vxxx前
Man with a mission - 香港場live跳到腳跛
Fear and loathing in Las Vargas
Pay money to my pain
Scandal
Bandmaid
Knock out monkey

X

有冇きのこ帝国同好

依首d詞

Toe
One ok rock

依家最鐘意L'Arc-en-Ciel 兩場香港演唱會都去左XD
其他都係間中聽下
GLAY
Back number
LAREINE（解散左唔知幾多年嘅VR，KAMIJO都係呢隊）

同埋一生中最愛 GARNET CROW

Tricot(咁正都冇人識 ,有幸響香港睇過佢地Live,爽到一個點)
Tokyo Jihen(之前幾乎飛左去日本睇佢地Last show,可惜 )

其他仲會聽:
Plastic Tree
Mono
Toe
Te'
One OK Rock
Mr.Children
Spitz
Glay

巴打們識貨
人魚 orange 同 telecaster都好正

btw 冇人講frederick

香港個次 搵左塊pick比佢地簽 三個人簽一塊pick簽到勁迫

同好
不過佢地好似唔係幾算係band，應該叫組合?

Galneryus

安全地帶算唔算

lucky tapes 正 !! 勁sweet!!
Suchmos
Toe
Mono
仲諗緊去唔去一月Mono HA 個show

正呀

spitz 首ロビンソン到而家仲聽緊

屌買唔到x 電影飛

X Japan
Luna sea
Glay
One ok rock (before 35vxxx)
My first story
Pay money to my pain

Crossfaith , coldrain

有冇女子band JJ

同backnumber
歌又正封面model又靚

冇辦法啦，佢可能覺得聖飢魔II復活完咗復活唔符合佢嘅美學
btw Jail唔好咩？

妖精帝國

有呀有呀！
我最鍾意嘅band黎，我係因為佢哋而開始學音樂

有冇巴打有聽chatmonchy或者NEGOTO

X Japan
ONE OK ROCK

一ok搖滾

きのこ帝国

你就正啦
我想同佢地合照俾人趕走左

odol

LILI LIMIT

SEKAOWA

mol-74

SiM
Scandal

レミオロメン

世界終わり

Sekai No Owari

GReeeeN都係band咩

碌左幾頁都唔見Sakanaction

有人提架 始終都係最鐘意首 aruku around

終於有人講

Radwimps
OOR
Sekai no owari
Back number
Man with a mission
決明子
ELLEGARDE
Flumpool
いきものがかり
金爆算唔算

係香港連碟都買唔到 應該唔會睇到佢地演唱會

香港就算把啦 儲多個錢去台灣睇都好過叫任何既artist黎 OOR係一個好例子

Mr.Children
ONE OK ROCK
RADWIMPS

X Japan
Dir en grey

Frederic
Silent Siren
ONE OK ROCK
AAA
GreeeeN
SEKAI NO OWARI

終於有人講 frederic

想日文K必唱 好想組band夾同差唔多feel既

有聲既

hi同好
又要毒jj一個去睇

原來隻同名album已經出左三年架啦，仲係成日聽

X japan
Luna sea
Glay
The gazette
One ok rock
Mr.children
陰陽座
SID
聖飢魔II

利申會特登買飛去日本睇live 目前最近係12-24 Luna sea

One ok rock

Taka好撚型

One Mk Pop Ok Rock
My First Story

Toe
Té
Mono
Envy(好似上年係台灣開完show散左 )

Maximum the hormone
Crystal lake

暫時係咁多 求同好

小心炮火 好多fans係度

利申：agger

Mr.Children 😲

見到呢個post，又會去睇yoshiki classical concert嘅人
麻煩呼籲會去睇嘅人唔好亂鳩咁大合唱/打拍子/鳩叫
呢場係管弘樂演奏會，請靜心欣賞
例如endless rain咁可以大合唱，但art of life麻煩就收收口唔好嘈
piano solo位唔好跟住打拍子(09 hk live就係咁撚樣 )
仲有art of life最尾有個位會靜晒
其實首歌係未完，麻煩唔撚好鼓掌

雖然我都知以香港觀眾嘅質素都冇咩期望

初黎報到
介紹大家
Emily sugar

Fear and loathing in Las Vegas
Cold rain
Cross faith
Mono
Asian king fu generation
Tokyo incident

Hku隊band叫東莞事變？

pay money to my pain
coldrain
the BONEZ

留返啖氣暖肚啦

One ok rock 但而家d歌真係 但下年照去日本睇佢地
另外鍾意
東京事變
Sekai no owari
Sakanaction
Blue Encount
My hair is bad

諗起到時真係...
我有去記者會，彈琴嗰陣隔離有條女喺度哼aol

クリープハイプ
和楽器バンド
gazette
sim
las vegas

One ok rock
近期既無舊時既聽得咁爽

原來唔少巴打都有聽開sekai no owari
早幾日clcokebflap聽現場真係好正

sekai no owari
back number

oor 第6隻碟前好鐘意 新碟開始冇留意
ptp k死左又係遺憾
crossfaith 好撚正既core band

いきものがかり
versailles
galneryus
x japan
和樂團
zard

有冇同好？

巴打我都係Post Rock JJ
你講果幾隊我都有幾首鍾意
以你聽開既style可以試埋
December

Archaique Smile

stereo type

有咩中文網站睇到jrock新聞？

vrockhk

one ok rock好似愈黎愈退步緊

正野

Greeeeen

Versailles
Faith n decision

會去

覺得jubilee後都唔係好掂

Acid Black Cherry
Janne Da Arc
laruku

可唔可以見到5子再一齊唱歌呀
WE ARE JANNE

想問有冇人用緊日本既Apple Music?
ONE ON ROCK既歌齊唔齊? Album, Single, etc.
Spotify既歌唔齊 本身淨係買左新D個幾隻

女vocal
BABYMETAL
Aldious
Band-Maid
Mary's Blood
和樂器Band

男vocal
聖飢魔II
X
Dir En Grey
Maximum The Hormone

one ok rock
pay money to my pain

X japan
Oor 舊歌
Coldrain
Mr children
Survive said the prophet
Crystal lake
暫時諗到就呢啲 上面大概跟左時序

睇到啲reply又諗起啲有聽既
Pay money to my pain
Envy

嘩屌我全部中
聽親jda首櫻都想喊

日本第一band

DIR EN GREY

和樂器band

我係聽佢首振り向けば先想喊
好好聽

Pictures
Rain
Voice

近幾年其實睇idol多

女band
SHISHAMO
Silent Siren
BAND-MAID
tricot
negoto
Gacharic Spin

男band -
RADWIMPS (見証住前年香港live竟然係9成強國人入場，到今年因為君名OST終於多香港人識佢地真係好欣慰 )

未打完就po左

近幾年其實睇idol多

女band
SHISHAMO (絕對係近年最愛 )
Silent Siren
BAND-MAID
tricot
FLiP (可惜散左，早期d歌好正 )
negoto
Gacharic Spin
赤い公園
LUI FRONTIC 赤羽JAPAN

男band -
RADWIMPS (見証住前年香港live竟然係9成強國人入場，到今年因為君名OST終於多香港人識佢地真係好欣慰 )
KANA-BOON
Base Ball Bear
indigo la End (ゲスの極み乙女。 major之後完全唔岩聽 )

Vocal 好靚女

巴打bis重組wor

唔係好慣nerve個新版編曲
不過新歌最鍾意Human After All

BiSH隻KiLLER BiSH正到hihi

nerve 快左好多我都唔慣
新歌我喜bisbis同change the world
BiSH 靠orchestra紅左好多
不過アイナ要做手術
Btw 我月尾去睇bis同bish

次次都撞唔岩時間睇佢地
好想親身試一次6連星が瞬く夜に呀

而家多左歌唔知仲會唔會咁玩
定係當做bish ge nerve 咁
bis上場都5連nerve 以前最巔bis階段13次

Malice mizer

MASOCHISTIC ONO BAND

東京事變
Toe
極品下流少女

scandal

巴打啲口味幾似我

男Band
L'Arc~en~Ciel
ONE OK ROCK
back number
HAWAIIAN6
VAMPS
スピッツ
WANIMA

女Band
SCANDAL
Rick Rack
ЯeaL
和楽器バンド
BAND-MAID

幫推

無人覺得個lead guitar正咩？
用funk cutting彈blues scale，
成件事又好un又有tension，
d solo 變速變得幾多下，
怪得黎有d爽快感。
廿一歲就作到呢d野真係算係幾勁，
人廿一歲我又係廿一歲作d野劣到呢…

btw 我覺得女vocal有d似李私煙

巴打可唔可以share the peggies隻新single

Radwimps
由第四張碟開始聽到而家
幾年前嚟香港開live 好可惜去唔到
希望下年會嚟多次香港

oor
alexandros
tk from 凛として時雨

係呀 我果陣係度

My frist story oor 是常識

有冇人聽Fear and loathing in las vegas

きのこ帝国
生物股長
scandal

比較少聽但中意嘅有
HY
back number

你玩我阿？

Scandal

生物股長

goose house

One ok rock
The Gazette

Galneryus
Gunbridge
Dir en grey

加多隊Crossfaith 同Luna sea

惠比壽麝香葡萄我好鐘意架

RADWIMPS
野田寫比佢前女友D歌真係好正

BTW新歌「光」好正

Er...其實係幾好嘅
不過完全變咗美國R&B 所以唔鐘意姐
Btw, 佢地話遲啲會作返J-rock 死忠表示會等

其實我覺得同早1-2年セカオワ走美國風而忽略咗本身佢哋令佢哋成功同吸引到人嘅JPOP/JROCK元素一樣
係最新單Hey Ho先有返佢哋令人熟悉同令佢哋出名嘅曲風同感覺
如果OOR做得好似セカオワ咁就好

佢地話要打入美國市場+有個美國production先咁
認真咁諗如果唱住J-rock咁去日本又真係無咩人理你
而家除咗等再下一年嘅album之外都無咩好做

無乜人聽SID

UVERworld咁正咁少人講

Number girl
Thee Michelle Gun Elephant
School Food Punishment

x japan無得走

仲有malice mizer (le ciel, au revoir)
可惜隊band消失咗

（此乃本人LIHKG註冊後的第一個回覆）

有冇人聽開
相對性理論

One ok pop

點解好似咁少人講B'z
佢地都好正

we are x

呢度呢度

睇左咁多頁終於有janne da arc

我覺得新歌都唔差既
雖然我都鍾意以前既歌多D

我反而覺得セカオワ係轉風格做得唔錯喎
ANTI-HERO好un得黎又有返自己style
反而Hey Ho走返回頭路又唔夠以前精彩

鬼叫明希玩solo玩得咁開心

最鐘意sid
碌左十幾頁得一兩個有提 雖然隊野已經差唔多收皮

Toe
T Square
Casiopea

最鐘意Loudness
heavy metal啟蒙

不過佢地又真係越來越梅
歌越做越麻麻
mao個樣又日久失修

歌又唔得
把聲又爛埋
以前唱live仲好聽過cd 而家成日走音

講完即刻番唔到轉頭

決明子係日本絕對唔冷門 不過唔係band咁姐

我碌左咁耐都冇見到有同好
Creephyp（好鍾意尾崎把聲，好歇斯底理）
Remioromen（已解散，J下舊歌咁）
之前有聽下極度卑劣少女 不過主唱真仆街

聖飢魔

remioromen我最鐘意もっと遠くへ

Story Of Hope
我覺得女vocal清聲好似太柔冇乜力
scream就幾正

有無同好

原來都有幾個巴打聽bump of chicken
我仲以為香港真係冇人識

scandal 靚女又好聽

有冇人聽過Ellegarden
仲有monoeyes
唔小得pay money to my pain

the autumn song

ptp最愛

BACK-ON
前排就 和楽器バンド

我幾鍾意Story of Hope
果時去日本專登搵佢地隻碟

SCANDAL死忠 追咗7年
上兩頁有Rina留言 呢頁到你 再前啲有Tomomi 差個叫mami嘅user

x japan
dir en grey
luna sea
gazette
rentrer en soi
sukekiyo
versailles
plastic tree
lareine
the flare
deluhi
due le quartz
蜉蝣
sadie
陰陽座
jupiter
yoshiki solo
hide solo
sugizo solo
inoran solo
kamjio solo
hizaki solo
honeydip

你搵到live個日隔離條女未？

屌老母班仆街真係打拍子我怕我會衝落去屌人

8月尾yoshiki presscon 彈琴嗰時又有條仆街大大力打拍子，全部人鄙視住佢都照打，痴撚線

呢隊真係幾正

presscon嗰次都打又真係黐撚線
我都唔知香港呢個演唱會「文化」係點嚟
忍下手/口得唔得呀仆街

東京事變

UNCHAIN

toconoma

ala

除左頭一之外其他3隊都應該比較冷門...我估

Laruku
SCANDAL
Spyair
One OK rock (before 35xxxv)
My First Story
陰陽座
和樂器
Band Maid
Chu's day (個人認為有潛力)
Blue Encount

BACK ON
GUNDAM BUILD FIGHTER

sakanaction
13年同今年去飛左去台灣睇live
平時用line live通頂睇NF生放
碟自己上amazon/yesasia買啦

港式演唱會文化為禍不少。

但你聽開日本歌就唔好柒埋一份啦 。

Spitz

有冇啲band係似和樂器咁正

陰陽座???

sakanaction

我都好鍾意和樂器
陰陽座最記得就係甲賀個首opening

My first story 啲live 炒到
隊野都係冇咩實力，靠taka細佬之名上位

Man With A Mission

crossfaith drummer

silent siren 同 Scandal

最���歡scandal, 已經7年
仲有7!!

唔掂

hiro live真係有待進步
guitar bass技術方面勁過oor

陰陽座其實有深度好多

你應該鍾意動漫歌style嗰類多

佢個腔聽到我有啲唔舒服
我諗都係 但我好少睇

和樂器

有冇人聽日睇the novembers?
我多左一張免費飛有冇人有興趣

冇人聽教主

Sekai No Owari
One ok rock
pay money to my pain
flumpool bloodmonday
南坊主

睇下有無v系撚
ペンタゴン
アルルカン
dezert
Dog in the pwo
非v系冷門
oldcodex
ミオヤマザキ
應該無人識

oldcodex ryo yamagata , inoran 專用鼓手

Mongol800
細個睇完求婚大作戰之後一路loop到而家

the GazettE
Plastic Tree
Daizystripper
來緊復活既Lolita23Q
已解散嘅THE KIDDIE
已解散嘅BORN
D=out
One ok rock

One ok rock
Radwimps
World order
Galileo galilie

咁都冇實力 好野

OOR新歌我其實幾鍾意taking off
但果首乜床戰就算啦

OOR又有新歌

冇feel

鐘意ryo？

見到係楓嘅23q復活好開心
好希望佢地首新歌有得上網買

OOR
陰陽座
Galneryus
x japan

之前佢組隊新野都ok嘅，不過又係keep唔長
希望今次復活個勢好d啦，老老實實我好唔鍾意戀居做vol既23Q

自膠 総史先真

Fear, and Loathing in Las Vegas
和樂器

the gazette
己龍
diaura

有冇人覺得band-maid有d似scandal
主唱把聲又係咁有氣勢
副唱把聲又係尖聲

Eir Band

Oldcodex 達子

angela 和樂器

之前都聽開scandal 但聽左band maid之後就冇聽scandal

ELLEGARDEN
ONE OK ROCK

鍾意inoran (早期)

呢邊係超級達子廚
超級鐘意佢

我都唔鐘意
佢一轉vo就已經放棄咗隊野
楓今次返嚟真係好開心，以為佢唔會再唱歌

scandal pop好多
邊忽似

陰陽座
瞬火真係天才黎
試下聽青天の三日月
紺碧の雙刃
甲賀忍法帖果d慢慢入

Sabbat, Abigail, gallhammer 有冇人聽

點同,scandal係pop

Ellegarden

vistlip

甲賀忍法帖

jan and naomi

上面 post 錯。

spangle call lilli line

而且scandal自從唔著校服其實已經無乜吸引力
要睇model點解我唔聽silent siren

One ok rock
Xjapan

月之海
Yoshiki的band
Dir engrey
btw瀟灑巴打
係早洩到關於metal,jp band嘅post都有你嘅出現

Deluhi

Hi fans!!

其實自己都鍾意funky monky babys
但可惜已經散左

其實有咩可以聽日文歌app suggest？
Spotify, kkbox好

Malice Mizer

早洩已過去
其實我年資好短
聽X都係4-5年到

女band

galneryus
gyze
toe
lite
mono
one ok rock

dezert

有冇人聽過abingdon boys school
教主

X JAPAN
陰陽座
聖飢魔II
Galneryus
GYZE
DESTROSE
Aldious
Raglaia

彩虹撚
以前聽gazettE 多
Glay 都少左

One ok Rock
Taka 細路個條 My First Story

呢位巴打都鍾意聽女人band

淨係識x Japan Luna sea 同彩虹唔識串
仲有事變

世界末日同 one ok pop

聽開 bang bang bang

係咪無咩人有聽ellegarden?

bradio

Dir en grey
one ok rock
sekai no owari
fear, and loathing in las vegas
D
妖精帝國

uverworld

其他band間中都會聽下
不過始終最鐘意uw既歌詞
每年live tour就算企山頂都企得幾開心

One ok rock (未變pop前）
東京事變

仲有冷門d
雨のパレード
Odol
Toe
Awesome city club

School food punishment
只求知音人

金爆

we are x?
一套歌功頌德林生既宣傳片
heath剪得兩句，慘

Ellegarden
Chatmonchy
AKI(solo)

你想點，留意開都知不嬲都係佢
唔通你想大篇幅講heath咩

咁既然叫得we are x我諗住可以睇多小小團既野者
最少都剪多幾句pata同heath呀

L'Arc-en-Ciel

其實呢套仲打少左飛機

點為之打飛機先
定係另一個post我討論嗰個問題

個主唱把聲 一唱live就勁難聽

SPYAIR
T.M.Revolution

首 RPG 同 光 真係好正，問親d人都靜係識Sekai No Owari首RPG

解散左好可惜

有冇人聽Awesome City Club

首Outsider同Don't Think, Feel係暫時聽佢地最鍾意個兩首

girugamesh,versailles

x japan gray mucc

HIZAKI

summer sonic 睇左crystal lake 好撚正

睇我個名就知啦

One ok rock !

Man with a mission